啟勝保安出告票, 請杯葛商場

啟勝保安出告票比手足, 不要幫襯新鴻基任何商場既SHOP